Iphone 11 全系採用Intel modem

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Link?

有咩特別

上網load得特別慢

intel

屌
高通又唔撚用

仆街中伏

Many thx

上網慢，易斷線

4G 定Wi-Fi 易斷？

Data

有時收唔到要重新開機先收得返

等埋review先屌啦

希望今批有改善

出年

唔怪得咁平

Intel 連cpu都唔掂 仲話佢副業通訊晶片

唔好講cpu個core
Intel 連散熱都搞唔掂
要開蓋

收得特別差 呢批用晒應該無stock 啦掛

唔係話佢係外星科技既咩其實?
我以前成日聽人咁講 IT 野我又唔識咁多

中伏了嗎

Apple同Qualcomm和解=/=唔用曬淨番嘅Intel

apple收購埋intel通訊晶片，唔知仲會唔會用高通呢

咁係因為佢慳皮 要食到你盡

轉用 intel modem, 係由邊代開始？

上代好似

佢收購左 intel modem, 最怕以後繼續用

無問題喎

報導指出，影響信號的因數還有天線設計，很有可能就是因為 Apple 的天線設計導致了這樣的結果。如果真的是因為天線設計問題導致，相信想最後大家還是會怪落 intel 身上了吧。

iPhone 8 plus (Snapdragon X16 LTE Modem) vs iPhone 11 Pro (Intel xmm 7660)，係咪都係前者穩定啲？

高通真係好好很多

所以點都忍到出返高通先買

但 11 pro 有 4x4 MIMO

等有評測先講啦

其實用緊xs max 又真係唔覺收得差 好過7 plus
wifi 又快 可以600Mbps download

AMD to fry egg

intel同華為都係一擔擔。
高通modem才是皇道

XS data ok, wifi廢到仆街

呢個真...

dllm....xs 屋企wifi上網成日隔一陣會斷線（load得好慢/睇睇下片突然停咗)....之後要係control center 熄一熄個wifi....
換過機都係咁

我懷疑個華碩router同部xs 唔夾...

換咗機都係咁x2
另外部an機完全冇問題

我用tplink (屌細力啲)

唔會啦

遲D 5G點都要用鳩通

同鳩通和解可能只係買5G專利放入intel通訊晶片

咁依家買咩好 用緊個部android機就爛

入到嚟以為睇錯 咁多正評
你班友睇吓ax router最撚平用邊粒chip先

11啦屌差幾多姐